靠反射還原返多聲道出嚟其實ok唔ok?

啲喇叭，sound bar靠反射還原返多聲道出嚟實際效果係點？定位係咪都係唔準確？

另外，headphone多聲道又如何？